［認真post］就出發去旅行，發現護照過咗期！可以點做？

小弟嚟緊去台灣過聖誕
23號晏晝就飛
點撚算
除咗取消張機票同埋改行程
仲有冇其他方法
有冇過來但人可以分享下
利申：非bno

自推

好認真架

唔改機票/行程直接唔去

唔好咁啦
真係期待咗好耐

me23afternoon fly tw too 機場來相認

都唔知可唔可以出發

改去澳門囉
咁期待又唔識check passport抵冇得去啦

當買教訓
下次plan行程第一唔係開心仔，而係check passport

p.s. 入境處批特快，唔accept旅行/訂好機票之類的理由

係我唔好
冇睇清楚幾時過期
如果有得補救我一定出盡全力補

入 境 事 務 處 承 諾 於 收 妥 所 需 文 件 、 費 用 及 相 片 後 的 10 個 工 作 天 內 完 成 處 理 申 請 的 程 序 .......一 般 而 言 ， 觀 光 旅 遊 不 會 被 接 納 為 急 需 簽 發 護 照 的 理 由 。

有呀
努力搵錢下次去

月經 負皮 上一頁

我都有睇
所以先上連登問下有冇人可以幫到手
利申：相信連登有愛

下次小心啲

護照真係好煩
跟團仲叫有個人幫你check 實，自由含好易奶嘢
我覺得機票網/App有義務提醒買家
例如要求輸入護照到期日

多謝你比意見我
下次一定會check清楚先

正常人都有兩三本護照跟身啦

星期一扑出去申請續期
去到櫃檯就交下戲求下個阿姐，阿姐好人嘅就會教你喺申請表上面點樣填理由
不過最終都係主任決定快唔快比你
上次我4日就拎得
捉你好運

提醒買家都幾窩心
不過冇留意到過咗期自己都有責任嘅

無其他方法
除非你有其他未過期護照，不過你咁問得應該9成9都無

你用咩理由求佢
上網睇好似唔接受旅遊觀光

可惜我唔係姓孟

連登有愛啫, 但係唔代表有連登仔喺ID做喎

真係冇...

你照同佢講話去旅行啦
你話陪阿媽去乜乜柒柒咁
阿姐會教你點寫架啦
我記得上次佢好似就咁叫我寫請主任儘快處理並希望可以於幾月幾號取護照咁上下

Lur地叫佢整快證 除此之外別無他法

但係年終好似都唔少人到期冇得去旅行
有冇啲咩有說服力嘅借口可以令啲啊姐比我整快証

咁你當時帶咗啲咩証明文件去

唔使呀
都講明唔受去旅行做理由，仲比乜證明
總之阿姐教完你點寫，之後就聽天由命

睇櫃台條友好唔好人啫
好人洗撚你證明咩
幫埋你求其作藉口啦

就係驚遇到唔好既啊姐

我想盡咗人事先聽天命
上網睇有成功案例話因為準備充足所以先批快証
多口一問巴打（絲打）上次拎快証係幾時

仲有冇人未瞓啊

真心想問

同阿媽去旅行佢行動不便需要照顧

上年11月

利申上次我老婆臨去前十日發現過左期
最後被因為我係帶埋歲幾既仔去叫佢寫老公單拖照顧唔掂個仔

咁都好近期
你喺邊間整架

叫你腦細幫手或者可能有機會

十日都還好
我得翻六七日
等我都試下出親情牌

去台灣如果之前用過特衰入境,有BNO都冇用

冇啦
工種問題
Small potato嚟咋

自己去？同人去

灣仔
我本身都夠時間整
不過諗住出發前一星期拎定，多口問佢可唔可以早少少跟住就教我

同朋友去

你真係遇到個超級大好人
我已經有一哭二鬧三上吊嘅心理準備

你都on9，我幾年前就係用過特衰去台灣，今年去兩次都用BNO，一啲問題都無！

唉
睇嚟都要驚到星期一

有BNO真好

瞓唔著

Pish

咁多成功例子, 點解仲會有人鳩up

樓主成隻狗咁係到又哎又西

仲諗住你係bno叫你申請emergency passport 添

特區護照的悲傷

推

幫幫手啊連登大神

拎宇宙通行證

BNO 可以

認真啊

唔係六本咩

親友病危得唔得

應該要show證明

中華民國都係唔承認BNO 係國籍

用自己既方法出入境

下次再去 冇計

好撚慘

邊個咁得閒每個comment都留負皮

有冇人啊

樓主去旅行開心D

去台灣要搞入台證，好似要打護照有限日期。。。

係 你冇做入台證咩樓豬

你自己弱撚智唔識check關麻煩咩事
洗唔洗提埋你幾點起身，幫你叫埋車去機場

發現台證都未整？

前面巴打都教晒你
仲lur乜撚嘢？

如果可以我想睇多啲成功案例

都話咗講彩數
你淨係要聽自己想聽嘅嘢？

去唔到台灣去中環都一樣姐

上次同個朋友去旅行, 買機票陣提下佢護照有無過期,
佢一check 先知過左期, 好彩有提佢

唔得，會問你拎醫生紙

話外地有親戚喺醫院就嚟唔得 想即刻飛過去得唔得呀？

一早訂定機票知道有人就死，勁

同埋應該都要提供證明

做你朋友真好

咁咪唔同人講有訂機票囉 屌 反正講 訂咗機票都唔受理 明唔明呀

如果識既 自己搵個入境主任級或以上朋友幫你搞掂佢
如果唔係就好似上面巴打咁講
話老豆老母之類既親人喺嗰邊就黎bye 前提係你為左個旅行講得出咁既野

如果識人就好了
唔洗搞咁多嘢

係完全冇方法
放棄啦

算係以權謀私？ICAC？

而家拎咗籌 等緊
好多謝咁多位巴絲呢兩日嚟嘅意見
一陣話比大家知結果如何